你點廣東歌我清唱

反骨仔

關家姐得獎金曲

而家屋企有人，今晚落街找數

即係邊首？

hiiiiii

粗口歌唔唱啦，同埋我唔係太識rap，我驚會搞到好似數白欖咁

只許你注定一人

暗湧

張學友 每天愛你多一些

陀飛輪

Btw 你啲音色幾靚下
唔知唱依首又點呢

留定名聽歌

短短半分鐘重要齋唱副歌想我點擺感情落去
我擺到都覺得假啦

幾好聽
留名聽張學友 李香蘭

係我錯

暗湧不錯

四季

講真好難聽....

有發生過 - 楊千嬅

有咁難聽咩 我覺得幾好
巴打加油

留明聽歌

幾好

唱他約我去迪士尼
thx

森林

講真 你都好撚難聽

Ps 樓主唱得幾好聽，唔洗太在意呢班友既睇法

想聽全首連伴奏

想聽邊首？

到此為止

好聽，唔好理其他人，音樂呢啲嘢主觀既姐，做自己就得

天敵

btw皮已正

甜酸苦辣 羅文

黑擇明

唔錯唔錯～
皮已正

四季仲正
有d似陳奕迅

多謝大家支持

中秋你注定一人

四季唱得幾似eason

btw 點首目黑 唔該樓主

四季好好聽
皮已正

又真係幾好聽 不過點解次次最尾都要拉長震音

我的世界未日 Thx

閃靈

因為我病病哋，重有舊痰喺喉嚨度
如果唔拉長啲震音會好容易會走音

唱綿綿黎聽下 病聲唱呢首幾有feel

聲幾靚，幾好聽，但尾音太造作，忽略左唱歌最重要既感情

多謝你，我會注意下

BTW，想點首歌，Eason既New order

正，我好鍾意呢首歌嘅編曲
不過今日晏晝未必畀到歌大家

離家出走
心亂如麻

我覺得巴打把聲好好聽喎

可唔可以唱最佳位置

寵物

我還是什麼

把聲好好聽呀
加油巴打

給自己的情書

吃定我

那裡只得我共你

二十世紀少年

屌up唔到啲歌上instaudio

好好聽
兩首都係我都好鐘意嘅歌
多謝巴打

唔駛客氣

幾分傷心幾分痴

你把聲好好聽

我也不想這樣

王菲定容祖兒嗰首？

時光機

sorry joey個首

一個靈魂的獨白

好好聽 皮已正

剎那的烏托邦

THX 好鬼好聽 推

堅好聽

有心人

棋子

下次愛你

把聲好好聽

好好聽啊
樓主有冇學過

說再見了吧

洗剪吹

好聽喎

青春常駐

多謝你哋，我會繼續努力

多謝你，我有自學過下

風箏

係邊個唱嘅棋子？

上一頁有人點咗
睇下聽日有冇時間清晒條queue

蒙羅麗莎小雞雞

巴打把聲好好j 下次參加超級大聲啦
實十卜你

咁我改點 梅姐既裝飾的眼淚 得唔得

愛不起
你當我什麼
最後晚餐supper moment

好正啊好好聽

多謝你，不過小弟覺得自己唱歌技巧未夠好，去參賽會俾人屠

無問題

義勇軍進行曲

廣東話唱plz

用普通話唱都唔係廣東歌來

葉太都係咁唱啦，用葉太腔口唱得唔得

睇來你唔明咩係廣東歌

對不起我愛你

好撚好聽真心

春秋

第二最愛
樓主把聲好聽

我不會唱歌

Dumb ways to die

巴打唱得好好聽 想點 逸後

好正

可摸以唱騷靈情歌

可以呀，不過要聽日先可能畀到歌

好呀等你呀巴打

巴打唱得好好聽

等樓主聽熟先 唔緊要架我肯等

幼稚完
一輩子守候

混音位幾好聽 聲底正

襌院鐘聲

借火

自膠睇漏廣東話
悲哀代言人

償還

斯德哥爾摩情人

酷兒 Juno

正評蒙羅麗莎小雞雞

裝飾的眼淚好聽

多謝曬巴打
好好聽

餘震
獻世

吳哥窟
自動棄權

好好聽啊 多謝巴打
可唔可以點多首他的故事

富士山下
黃金時代
與我常在

播唔撚到 乜鳩網黎
用iphone

聽到了 原來要load晒先播到
Btw唔好聽

你咁講
唱兩句聽下好唔好聽

唔好聽咪唔好聽囉

唔緊要，我都知自己唔係話唱得好好聽同埋唔係所有歌都啱我唱
我會繼續努力

爭呢首啊

#155

閉目入神

Bin兄好勤力

差我呀巴打

雪人來捧場
開學無咩嘢做

傳聞
無力挽回
不要被你記住

首小雞雞做乜鳩

btw好正!

哥哥既春夏秋冬

試下反高潮

友個人

黑風暴雨

嗚好正 如果有伴奏就好

他的故事後補

我本人

告別之前

巴打唱得唔錯, 聲底幾好, 咬字可以改進下, 繼續努力

王菲

迷魂記

多謝你，咬字係我其中一個好大嘅毛病，我會再練下

好癲 點解可以咁好聽

唔錯喎

不來也不去
當我想起你

別來無恙
陳柏宇

原來前面有 自膠

樓主呢:

有歌，就有樓主

好好聽
好鐘意別來無恙依首歌

好想聽埋最後嗰段

好聽
多謝巴打幫我完夢

我的快樂時代
任我行
明年今日
最佳損友

覺得把聲好似洪卓立

唱得好聽

心的距離

正皮 巴打唱得幾好聽

非走不可

葉問風中轉

點解我手機聽唔到嘅

有啲人都係下載落來聽

好聽

勞斯萊斯

可唔可以錄全首？

多謝你
不過戶外太多噪音同人聲，好難完美地錄到全首
一係我錄住一段仔畀你，你覺得好聽我再錄全首啦

樓主聲底唔錯，惟缺乏一種律動感

地下街

多謝你嘅意見，我會留意下
其實呢樣嘢我都重係摸索緊

因為唱歌聲底都係其次，最重要係音樂感，如果你有番呢樣野以你聲底可以屌打好多人

洪卓立嘅彌敦道
巴打把聲好好j

明白，我都想要好啲音樂感